衝唔衝撤唔撤留唔留守係源於大家既comfort zone

去到2019確實多左好多新血，同時5年前既教訓大家都未吸收
守定走定衝大家各自有論述支持，唔多講
但有樣野好肯定，5年之間敵軍既戰術同裝備係大大升級左
而且係對照以往經驗黎訓練演習
如果再用返舊有策略對抗只係吊命，敵軍有晒對策拆招
正所謂同一件事唔可以做多過三次
我地諗到既敵軍都會諗到做為最先假設
出奇制勝先係戰略之道

最後，下午懇切要求大家唔好再篤灰，今次勇武和理非並行係因為大家開始知道應該要雙線並行隨時變換模式